是靚甜 蕃著西米甜水

很甜很好味

樣幾好

無氣炸？

睇錯番薯西水

是晚不靚？

無咗是靚晚

無晚餐

臭西米定香西米

甜水C

晚都未食，印仔已經食甜

放屁師

唔好乜都氣炸好唔好

無食

定延甜啲定碗嘢甜啲？

唔食晚飯師

我覺得西米一定要配椰汁

I am 最甜

不了

蕃著切太細舊

定延最甜

好正好想食

我要食

盛惠10蚊雞

細舊啲好

2碗please